唔知幾時開始覺得，好睇既電影原來係2個半 3個鐘都覺得唔夠

疤面煞星
魔戒
昆頓既戲
帝國驕雄
導火線

快活不知時日過，好嘅故事無論分幾多集都好，都會覺得唔夠喉，就黎完嘅時候依依不捨，就算十個鐘嘅電影，好似一眨眼就完，但係無論如何，都會有結局，同人生一樣。

Lawrence of Arabia

Amadeus
The Bridge on the River Kwai
黃昏三鏢客

請你唔知香港譯名就唔好亂咁用啲中文名
係「獨行俠決鬥地獄門」

齊瓦哥醫生

the good the bad and the ugly 好嗎
我見netlfix 出黃昏三鏢客